真毒秒回

唔通宵了

點

是

咩

？

食飯ing

食咩餸

我都係

咩事？

咁豐富 我得雞柳+白菜仔

街仔
雞柳都正呀

黑柳汁雞柳

負能量滿滿

你又錯d咩

點解啊 冬冬？

正喎

咩事@ @

點解有嘅 我無

比啲正能量你

發生咩事

咩糖水

唔好唔開心啦 我陪你

你估下

Hug

好羨慕 有糖水

個仆街gp mate又做咗d咩

想飲

垃圾

你叫個糖水外賣
一齊食

我係player

舀碗俾你

住火星 無外賣肯來

唔緊要啦 我都比grp mate無視開

似左養顏波大

我呢

已讀（已讀）

做咩叫我

有冇正能量

有

食物熊貓幫到你
只要你大叫AHHHHHHHHHHHHHHHH
就可以成功落order

開心分享

你都有

你是不讀

當你決心放下
你最終都會成功

係佢做嗰啲嘢垃圾

叫完Ahhhhhhhhh之後 來嘅會係狗車 而唔係熊貓仔

最憎人交垃圾 上個sem 有條友成篇google send嚟 即刻report佢

一樣係讀讀

好耐冇笑過

咁點解鄭嘉穎冇俾人拉？

你是我未偶遇那些櫻花雪

咁我隻狗都係
我親手炒架喎

Is

share比你哋

Dont讀that

個陣肥媽未唱歌

正
有琴有結他

係咪喺屋企太耐個人會易頹

佢個引言打咗啲........
我心諗人哋一定知道你講咩啦

5g

我食緊黑椒汁雞柳

係 好壓抑

Yes sir

原來你同狗食同一樣嘅嘢。。。

咁夜

唔想學英文

雞柳真係好正

佢又hea做

有幾正

沒事的

街仔慘慘豬

今日出左去一陣 但都淨係想快啲返屋企 幾時先完可以出街唔洗驚

咩狗

建議一個禮拜點都出街一次
當買野食都好

因為我好夜先煮

唔係啊

小好奇

咁你做咩咁夜先煮

我被人撚 救我啊 手羽

慘左少少

都係冇肺炎出街會開心啲嘅 但屈喺屋企人都癲

不過有時佢哋啲罐頭好香

點解要...

屌 咁多....做乜野

真係就黎癲 好辛苦

不如唔好做。。。。

我都想知道
人哋係講電子貨幣佢就話子貨幣

所以明嘅煮下嘢食打發時間

慢煮好正

有時佢哋仲食得好過你

表妹

做咩個個都食

點解佢咁撚...
屌佢...母

因為雞柳好食

我鍾意食香草煎雞柳

上黎取暖開心啲

welcome 大家都喺度

衰過唔做

Ok I will cook it next time

我問的

Ok

真係多謝佢

煮埋我個份,ok?

屌 想點

咁遲了一天了

唔緊
包容🙏🏻

Sure

Thanks🙏🏻

You are 惠康（唔幫襯）

佢應該全部都用晒黑色字體

咁你依家好瞓

咪咁

....你....
佢可能有口吃

突然巨乳

係

Agger
唔好再覆啦
快啲瞓

屌

你都有？

又要收衫

係....
啲雨聲好好聽

咁早瞓得著咩

快啦

11半！

未試過咁早起身

早少少

仲有陣好好聞的味

盡量

仆街 我被困走唔到

唉

夠瞓架喇

其實真
但巨乳夜晚會嘈到好難瞓著

我伯伯嚟

等一陣 我開始細 可能過雲雨

係
微微最好

落雨嘅夜晚係時候聽歌獨自悲傷

好撚中意落雨

同我啲負能量好夾

諗定食咩早餐

好撚鐘意嘅野
我有第樣

飲杯水算喇

唔係點解要咁多....

Same
落雨好浪漫

你依家個反應都係...

agger但成日比啲fd話我中意落雨痴線

冷冷雨 woohoo
沒焦點因找不到你

或者係隱形墨水

係咩

喺屋企聽雨聲最正

下雨了 雨陪我哭泣

看不清 我也不想看清

早餐好重要！
一定要食呀

對的

咪佢

中庸之道
最好

女神嘅直播

係囉 你知既咩？

掛仔

或者只係我哋睇唔到 見識少

可能係啦

唉
我機會都冇架喇

香港咁多女 大把機會

Agger
總有合適嘅人

唔啦 鐘意人。。。你明嘅

唉都要比啲時間自己

今晚不回家了

落大雨啊 小心啲啊

咩事

Back

Lm睇笑話

Sorry for being on9

你知道便好了

呼

Hi

唔好啊 咁串會被人屌鳩架

代佢say hi

乘著風傾聽誰故事
傳遞中可有誰會意

鍾嘉欣

笑死

ys高汁高汁

留在彼此的身邊
牽著手再繼續飛

瞓
@手羽 陣間見

瞓？

要切jj了

係
4點起

來日願緊緊記住～

fantasy tale

彩雲國好好聽

預料之中

瞓到咩

逼自己瞓

其實我都有啲眼瞓
但未沖涼

都叫你切定先架啦

沖完你就醒神

係 我知

會唔會我起身你都未瞓

我3點應該瞓咗

咁8

發個好夢

上一上水

我都覺
啲高音高得好正

wowwowowooooo

想玩返添

1001

我都想喎
等我電腦整番一齊玩好無

牙秋

好啊挑機

我好廢

我以前好勁而家唔知啦

一個女仔會sd自拍俾你代表咩

暗戀你

飲咗幾多

一齊玩

犧牲小我

唔好食架

我以前都係好廢
無勁過

中意你
想你讚佢靚

我完全唔get點解跳會快啲

超好味

落雨 適合早訓

黎啦黎啦

眼瞓了

個陣特登上youtube學啲skills跑快啲

嗨

早啲訓

咪啦

我都係時候訓

好渣

其實應該唔係開心
只係短暫冇唔開心嘅感覺only

弱者界強者

早抖

減緊肥但一落雨好想醉

再見

係我唔明點解可以keep住z跳
佢地啲z好似唔會用晒咁

個skill叫dj我上youtube學 但都係冇啲人咁勁

你都係啊 訓左唔洗諗咁多
敷緊mask

點解咁醒識上網學

lm你又係最早瞓

睇黎我整番好部電腦
第一時間就係上youtube學跑

個陣有個fd好勁 請教佢 佢叫我上youtube睇教學

飲有得飲唔飲？

我都刷埋牙就訓

今晚d人唔同晒
平時果班人...知咩事啦

佢哋

即係點？
我唔明喎

真 樓豬開黎比真毒討論 自己就走先

快去雖然時間仲早

個個偽毒

果d呢成日話無啦無啦，好掛住又無人要果d，一到紅日就唔見晒

Agger

一見到呢個即刻明
又出去sweet sweet呀

拖緊女又話你知咩

你d親友黎架喎

真毒冇親友

我地全部都係condom

唔洗講都知咩事

咪就係

得返我哋呢啲

掛住你

今日心情麻麻

瘋狂cm彤彤豬嗰位巴打去咗邊
係咪去咗同彤彤豬拍拖？

又呃

水泡咋

Nite and hv a sweet dream

我哋好慘

一代二代三代樓主都唔見左

我平日唔係到星期六日先上黎代表咩

第二日就會上黎問：佢想點呀
好掛住佢
唉 算啦

仲要我

你日日都係，not today

邊個係一代二代三代？

明啦 唔洗講

今日仲差過前幾日

你係秒回

眾巴絲已成水泡

大家都有呢個gif

我放假就秒回
番工就潛水

因為今日見完 聽日咪好掛住囉

1002

仲有咩要諗

識貨

你好啊

加藤英
清水健
鈴木一徹

心照啦

我都有玩
仲未del

一上連登就好掛住

攬攬

一齊一齊

已習慣

我強者界

知道曬佢哋講啲pattern

好飲？

一齊圍爐

你番工都上既

自己呃自己

強者界here

Sometimes you should care less to see if they will care more

笑返咪好囉

冇衝突

聽日再黎一炮

我用生命作賭注

以前仲會諗下 搵唔搵返佢好呢，佢而家生活過成點呢，佢點諗我呢
而家塵埃落定 無野可以比我去諗 心情好煩躁

同個妹子點

新人表示唔識

我係強者界第二把交椅
你呢

八婆仔

一山還比一山低
原本以為drmartens

我中一著

你地做咩笑人哋

我唔清楚

?????

又多咗一個新嘅煩惱

冇水手足？

真毒我只信我個心好痛😂😂

咁你覺得佢仲會唔會上連登

係咩煩惱

我都唔清楚

我中學都係着呢啲啊 你歧視我

驚會錯意

第三把膠椅

純粹分享

一直都好想手足幸福

幾好笑

請講

你會唔會亂咁sd自拍比人呀咁？
你鐘意佢先sd嘛，唔通隔離班個肥婆會sd咩

呢度唔講得

冇 我置頂要話比所有人知

你以為我信？

唔jer ok?

我中四就轉左綁帶果隻好型

咁。。。

snapchat定咩

唔講大話

唔jer有咩樂趣？

相親相愛

可以

支持

應該仲係小學年代

我要先下手為強

我地相親相愛得唔得

互jer互愛

好啦
咁俾個攬你

咦 乜係你呀

我都係下水睇綜藝

我冇落過手

完美掌握

槍口對外

最近去左煲劇

我份人比較敏感

屌 你一晚講咁多個笑話做乜？

有咩呃

唔鍾意綁帶
之後我轉左一隻俾你睇吓

我記得之前有人話冇心情煲劇

你良心過意得去？

點解一定要jer我

我都比個攬你

邊個位比較敏感

當然 冇講大話

但係我就嚟爆喇

永遠長存

估

你d fd去晒溝女

但係佢同一時間又用longchamp

小妹都是

依家有心情
你記得我講咩好開針啊

有冇方法解決到

Hou

明嘅

羨慕你

呢隻都好多人著，勁hit

我記憶力2.0

你知道 有時候有啲問題係解決唔到

比機會你解釋

指甲

咁都講得出口

Ummm

誰人曾照顧過我的感受

如果有一日見唔到我可能我有仔仔
但應該冇雞會

只係覺得
抖唔到氣

可能有人買比佢？

木曬櫻花季了

佢地偽毒

b耐無見

Hug hug

待我溫柔 吻過我傷口

都係一個晏就同夜晚姐

冇嘢好解釋 你都話我錯

點解啊
放鬆緊自己
今日都農曆二十了

咁你未好勁

好想轉行

我也是真毒

邊個潛水就知咩事

掛你 做曬功課？

hi

錯

Hello

真呢啲機會唔係屬於我

發覺你好中意對啲樂於講事實嘅人高度打壓

等埋我

冇 係冇啊！

可能係假嘅呢

我廢的

心動不如行動

好

挫

回得好慢咁解

有待商榷

你傷口咁唔乾淨點吻

因為聽日個friend幫我

吻就唔得
不過我都可以俾個攬你

做到6月88

放心 好快有

都估到

咁我應該上成世連登

快喎

你覺得你講緊事實？

其實我係咪應該改名做攬攬專員？

有咩睇

可以啊

咁應該係要開心既事

我有消毒

聽日可以同佢喺內在嘅世界溝通

鋤

一個女性朋友都無

上一代登係高登
宜家係連登
估下下一代登叫咩登？

攬住你ok？

韓

去邊度買

咁好 攬唔攬我

想做你唯一一個女性朋友

叫我唔攬人

唔做了

一星期做一次水泡

醉曖攬攬

可以愛你

你邊有

諗唔到

你jm9笑人

登登登登

名？

神童果套幾好睇

大6

見到你開心我都開心

Hugggg

攬！大大力ok?

見到你冇上過水

你？

Bye

讀豬我都愛你

我對女性有陰影，你是絲打？

我都係
好嘢勁耐冇同佢講嘢

我個啲唔係唔乾淨
而係毒撚個浸毒味

大dee

著呢對 抵比人笑啦

咁我攬番你啦！
唔開心要講 唔洗做大姐姐

叫讀登

係 藍絲

咩事嬲嬲

-2

有冇好緊張

你唔get?

沒

Po都開埋都叫冇上？

笑左

好多人應我
開心

唔洗咁擔心的

不嬲都唔係大姐姐
我係小妹妹

秒

認哥

咪呃毒撚啦

勁唔到

唔信

洗唔洗隔離先

唔get ar

阿童宜家好瘦

你個個都攬

但你唔覆

唔開心要講啊！妹妹

好想做完同你地分享
好緊張

真 我做管理員

一次過覆
大愛

呢到既紅人喎

我問佢有冇set頭先出街
佢就sd咗自拍過嚟問我靚唔靚

你會點睇沒女性朋友的男生？

梗係要

你好受歡迎

你就好

屌
咁我唔攬你啦

係！勁欣賞佢

。。。唔想的

感動到咸咗

cum棉胎ok？

我都好期待

廢事無病呻吟
都係嗰啲嘢

不了
多人入黎撑你

大愛不了

冇唔開心
今日冇

我地用tg傾

曾經有一個女仔成日send自拍比我
但佢當我兵

佢地好可愛
我都識一個人都係咁

諗起趙微

開黎比我講嘢？

斬斬斬

其實係等緊你上水

Goodnight world

唔想做 好多 好嬲

未見過
我係新會然

好厲害

叫我漁翁

幽默加分

手足好威

有你覆

咪玩喇清

Goodnight

但你地本身熟唔熟先

抱抱

有什麼可愛👀

我自用的

建議唔好諗咁多
你永遠唔會知女人諗乜

希望見到佢有腹肌

咁早 nite

Good night

真

乖啦 抖陣再做

到底應該頭濕梳頭定頭乾梳頭

有冇1分

所以要直接問 直接拖

係 斬死我

晚安

你都咪玩我啦

nite

斷情絲

咁我訓

唔好再燈 當我求下你
唔好燈死我手足

毒毒der

大家點睇你當人知己 人地當你兵

乾

Hai

both

對唔住...我收皮..

直接屌啦

話咗我比你強

個個都不了
喊左

退出咗

洗完頭喎 洗完頭唔梳？

係真唔係

燈死咗我唔緊要
我想望住手足可以開開心心過日子

月經

吹乾先

好kick唔知係咪因為漂過

你點知的

你專一啲咪無事

on9仔

顯示為離線

我收咗皮啦 唔覆啦..

既然佢有佢ex

屈機

對個個都專一

學下伍大師
唔撚係想食你呀

唔好 建議拎返塊皮出嚟先

搽髮尾油

永久封鎖

970

潛烏龜ok?

做咩屌

因為我諗返我對佢做既野都好似兵

真咩

祝福你

唔搽啦 冇耐性

聽聞大愛係唔好的

不了

真啦 何況其實佢對住我都是一時一樣

鍾意訓唔代表弱

我想食宵夜
利伸：唔餓

弱智 邊有人落雨會開窗
仲俾1星我

做咩block我

下個喇

做極都做唔完

ok 輸左點

你估勇武巴咁易比我識到？

Lm食花生

同啲錢比咗你都唔代表係你嘅logic一樣？

肚餓先食

係呀
所以我依家唔攬你呀

你唔愛我啦

佢咪就係弱智

真 我藍絲

佢想淋雨咪講

諗起首歌

你話事

焗個油會好啲